蓬佩奥佢針對中國佬～

蓬佩奥佢直頭唔對路～
蓬佩奥要玩到爆煲
救命我哋一班中國佬